一人一個方法趕左老豆條女

好憎條八婆，好撚偽善

繼母劇情

殺...

大陸西？

暗示你老豆有性病

女女女

據為己有

強姦佢 拍埋片
威嚇佢 如果佢唔走就會同老豆講佢勾引你
仲逼你強姦佢 (強姦佢嗰陣 最好邊屌邊大叫「係你逼我嫁!」
依家大撚把女鍾意玩強姦劇情 可信度大增
老閪都屈鳩佢就得嫁啦

你偷佢條底褲黎丁，再刻意俾佢發現，之後佢就會主動幫你丁，繼而做愛。誰不知你仲用針孔拍埋片，然後你share埋上連登益大家！最後條片紅左，蘋果報埋，你受訪既時候話你地真心相愛，相信你老豆應該會趕走條女，拆散鴛鴦。

佢老豆會趕走埋樓主